識有人係入面坐緊，佢同我講

佢話喺入面有手足同佢講，有啲手足係收錢出嚟，各位點睇
Ps1佢坐絕對唔關運動事
Ps2我自己就唔信手足收錢嘅

想問下邊度有得收錢出嚟
如果早啲知道嘅話而家應該夠錢買樓了

有狗做臥底chok料

我都好想問 不過佢淨係同我講有手足咁樣同佢講 但我自己都係唔信收錢 定係我應該當冇聽過就算

藍屍警狗臥底入去扮手足

你意思係講啲講收線出嚟嘅”手足”係狗臥底？

有錢我都狗衝
得無腦藍絲先會信

其實都有咁嘅可能性不過其實去到呢個地步 點都會信手冇收錢 講真其實風險同成本都好高 我就唔明有邊個會收錢比狗打

你啱 佢哋由頭到尾都淨係話收錢收錢 吹到200萬人每人有好似500 淨係識得喺度作fake news

自膠收錢先啱 打錯字

呢個又係另外一個問題 但都好想知有邊個會話自己收錢 係唔係真係有啲所謂”手足”為咗搵快錢 諗住出到去唔會俾人斷正 所以就收錢出去 不過我相信嗰啲應該唔係自己人

Sorry

好似冇睇過

知啦 大家當我戇鳩乜都好啦 總之一句到尾 我唔會信手足收錢

黑狗抹黑行動正式開始

要收錢就企對家la , 拍住片影埋相咁收，渣的士撞人收中聯辦50萬丫。仲唔使坐丫。

我信你係五毛狗